有冇人覺得男朋友好廢

雖然好愛佢
但係佢成日打機朝早先訓
又唔返工
覺得同佢好冇將來

同左佢講未

一個廢嘅男朋友係因為佢冇一個令佢變到唔廢嘅女朋友

覺得你用個廢字形容人真係好口賤
打機都可以打到好勁 參加電競比賽 點解一定要返工？

每個人叻嘅野都唔同 唔好強加你自己嘅觀念落男朋友身上

(假設你真係愛佢嘅話)

幾歲先

睇佢唔起點樣繼續一齊？

趁情人節分手啦，等佢專心打機

幾歲？十尾同廿頭已經差好遠

二十

未諗通啫 諗通就冇事㗎啦
不過唔知等幾年 睇你等唔等到

咁講啦 你問下自己 係咪可以共富貴不能共患難既人
係就搵過第二個
唔係就好好同佢傾 教佢要為你地既將來一齊打點 勸佢搵工

on9

問題唔係可唔可以共患難
如果個男仔無打算為對方發奮既話 佢愛你極有限

但岩岩廿歲呢d時候就比佢放縱下啦 第日唔會再有呢d 生活

應該話持續咗幾耐先

所以我咪問樓主有冇傾過 而家都唔知樓主係點既人 亦唔知佢條仔係點既人

有冇返學? 有冇家底?
如果冇返學冇返工,
日日淨係打機真係幾頹廢
有家底又係另外一回事

On9
廢人總係特別多藉口

廿歲我都仲係on99
雖然一路返工一路返學

係到左廿四五先開始開竅

佢而家打得好廢

唔好再害人，一齊鼓勵樓豬飛左條廢物好過

我男朋友之前都係咁
仲要日打夜打 一星期七日
唔洗返工返學 全職廢青
比d耐性同佢傾下 當佢感受到你嘅愛
你就成功了

講真香港大部分工都係濕尻，係工作上揾到成功感同滿足感都幾難。運動，打機係容易d 揾到成功感同滿足感。

當然運動同打機揾唔到咩錢，但如果本身佢夠錢洗/自給自足呢？真係打機仲好過返埋d濕尻工

如果要靠另一個人點點點先至唔廄 咁都真係好撚廢下

妹妹仔諗野模式
唔上進既﹐一係肯同佢鳩埋一堆﹐一係走。
下下「如果你真係愛佢」﹐佢愛過另一件正常d 唔得既
兩個人係埋一齊﹐咩叫強加自己既觀念比佢
你講到咁﹐拍拖唔洗有要求啦﹐因為「人人追求既唔同﹐大家都係咁好」

咁你同佢一齊之前唔知佢份人係咁架咩？你知又同佢一齊 實係因為佢有其他野吸引到你 咁你依家又嫌人呢樣嗰樣 又唔肯嘗試幫佢一齊揾下目標鼓勵佢
你學乜人拍拖姐咁

一開始唔知佢冇工就一齊嘅 只可以怪你自己太快應承人

我係想講既然開始得一段關係 唔好咁快放棄 最理想梗係你幫到佢同你一齊為未來努力 唔係一味嫌棄佢又冇鼓勵佢咁囉

你唔想嘅咪分手 拖住佢做乜

開竅係點？
利申依家廿歲又係on99